［PS4 Gameplay］Cyberpunk 2077 電馭叛客 第2&3集

Hello我地係gaming ghosts電玩之鬼
分享下PS4Cyberpunk既gameplay
身份為企業家
可能少人玩ps4同企業家身份，所以想試俾大家睇下

中意就俾個like👍🏻、share🤝、subscribe我地channel
多多指教

Pro機？點解你d畫面咁正常

係 第2集pro機
但第1&3集係老爺ps4

係咪因為你用緊手機睇？

pro

隔離好多人話ps4玩唔到喎

玩到第4集都無乜事喎
唔見大家所討論既bug位啊穿牆過壁之類

Ps4 pro玩左十個零鍾已經彈左 6 7次

完全無